大埔男遭巨石壓斃 被發現時疑死去多時

手足

今（5日）上午9時半，大埔南華莆村工地一帶，有途人發現一名男子於上址被巨石壓住，沒有反應，於是報警求助。

警方接報後到場調查，救護人員將巨石移走，男子現場證實死亡，召仵工到場把屍體舁送殮房。據了解，死者年約50歲，於上址工作，被發現時懷疑已死去多時，事件仍有待調查。

唔知咩事

起樓主底
有伏

黑工

理性分析 唔好屈狗 唔好屈係手足 咁做同藍絲冇分別

五毛又出嚟

正常睇到依d新聞只會覺得係意外
而家係咪都陰謀論

起左樓主底未呀? 下下都五毛
最撚鬼就係你

唔洗咁認真
起吓條友底先
唔知係假膠定打手

如果個post唔係樓主開呢？又手足？

你做有人有返少少基本智力好唔好

留返同果班係咪都嗌手足果班講啦

Crazy

好sad

黑狗主動話係有待調查